中國新說唱最強選手-那吾克熱

兒子娃娃

好好聽

今轉啲人好癈
上輯60秒已經好搶耳

同gai bridge 比真係差一截

仲要以前battle俾pgone撚狗咁撚

btw佢隻我叫山雞好聽
不過應該唔岀得街

今季要政治正確？
咁撚多擦中國鞋

差好多啦
Gosh 仲有冇派其他人？

屌你老母仲好意思話自己新疆人

同我來自中國台灣一鳩樣
好彩今期未見

今集真係得佢勁，有冠軍相

佢之前有上過其他節目 唱功都唔差

聽真d最尾嗰句 And I'm mad in China

返百度討論啦，呢度嘅中國節目討論風氣好差

Kris wu: skr

只能講，你要玩中國遊戲做中國人
咪由漢子變做兒子/娃娃囉

垃圾